點解「中俄共產友誼」啲宣傳海報咁濃gay味？

而且feel到係中國畀俄羅斯屌

海上假期

同性婚姻

工廠邂逅

呢個直情係旅行相

之後反臉啲poster

十指緊扣

BL

好有愛

扯 旗
旗

呢個係咩體位？

跟住就中蘇交惡

SM

中國讓部分人先勃起呢啲嘢

我哋唔會明㗎啦

條大陸仔all back 嘅

睇d圖都笑到仆街

中國共產式hunky power bottom

google 完先明你講咩

同志們

巴打有冇，我冇收集過

畫都支那人成個越共仔咁

中國：蘇聯同志，哦～
蘇～蘇聯同志～！

蘇聯：（俄文）怎麼了，辛苦嗎？（繼續抽插）

中國：辛～辛苦了！哦！～

俄國小餐肉

歷史題：中俄建交的經濟效益約等同多少罐午餐肉？

果陣 d 畫咁靚
而家得 d 紅底黃字大 banner

<——

分手,散台,然後中美建交(紅杏出牆)

同志們，辛苦了

證明中俄分手後
中國至今依然沉溺於悲恨之中
藝術美感冇俄羅斯普京大哥嘅噴射滋潤，好枯燥，淨係識紅底黃字

以前已經興呢隻油頭

不過係gay

峯迴路轉，中美關係變差，依家中國諗住同美國瓜葛，以爲自己儲咗啲錢點可以話事，點知Trump依然係pimp，SM返轉頭

節錄陳雲

陳雲：這是陳雲極之嚴肅的帖文，討論男同性戀的問題。以前的華人男子是可以握手攬肩行街、貼面擁抱、攬頭攬頸、同床共枕、聯床夜話、同撈同煲來顯示親密友誼的。《三國演義》的劉關張三兄弟就是華人低下層男子親密友誼的榜樣，這種有親密的身體感性接觸而締結的生死之交，令到華人低下層男子有莫大的戰鬥力。然而，他們卻不是同性戀。我依然記得當年家父在羅湖海關告別患了肝癌的外公，彼此來個貼面擁抱，雙方久久不放，從此陰陽永隔。（他們兩個都受過共產黨的迫害而互相支援。）

陳雲：這是陳雲極之嚴肅的帖文 討論男同性戀的問題

畫到自己同鬼佬一樣咁高大

又幾好笑
以前邊有gay呢樣野

呢啲共產黨式設計真係好正，我個人好鍾意

我知gay係天生
我意思係以前大眾無人知咩係gay呀，所以整呢d圖唔覺得奇怪，明未?

去睇下點解話人係契弟係鬧人先啦

咁以前係咪無 同性戀 呢個字呀?
整呢d poster既年代，係咪無人會聯想起同性戀呀?
所以我咪話無gay呢個概念
你鐘意曲解我都無野好講，各位盲毛唔好quote我

黎諾懿

lm

有名你叫
同志們

唔會冇
gay嘅概念由以前到而家都有
唔係點有龍陽之僻一說

Bromance

支那搞共慘真係好撚大陣柒味

咁以前流行文化的確係無呢樣野
甚至無一個字去形容佢，所以講到係"僻"，即係怪僻

你唔好同我拗啦，如果以前個個都知有gay，就唔會有呢堆poster出現啦
今時今日LGBTQ宣傳，都唔會有兩個男人加兩個細路咁既畫面啦

gay post

Bromance cum Seminis Laude

THIS

IS

GREAT

你唔好同我拗啦

支那人邊有咁靚仔

中國夢

terry都差唔多樣

comrade

小弟無知，terry係？

我而家講大眾流行文化都唔認識Gay
你求其quote段wiki係想表達乜野? gay呢樣野自古已有，個個都知，好平常?
係就唔洗搞乜柒LGBT運動啦，因為好多人都唔認識呀嘛，你究竟明唔明我想講乜?
唔知downvote我既人係咪想否定個現實

愛回家

一陣啲 Google ad 變撚曬真係多得佢唔少

瞓醒未？

homosexuality 嘅概念十九幾百年前已經有
古時啲人會燒撚死同性戀
貴族會同同性戀子女斷絕關係
中國又有龍陽之癖

中蘇建交係20世紀中嘅事
gay呢個字開始用作形容同性戀已經係19世紀嘅事
100年都嚟喇 點樣唔多人認識呀

同埋你到底知唔知LGBT嘅目的呀
唔係令人知道有同性戀呀 冇人唔識咩叫同性戀呀
係要令大眾知道同性戀唔係病態 而係係合情合理
爭取同性戀婚姻合法化同埋大眾嘅接受呀

一個海報post已經飛咗去「gay呢個concept幾時發明」

好好笑呀

啱

重有冇海報？